有冇ROSE MA事件懶人包，完全睇唔明堆POST想講乜

兩個字

撚狗

越反越紅

我都睇唔明
應該都係佢地小圈子圍威喂

same here

開心share佢同fans合照，好普通啫

一個講述被撚同撚狗，同埋被撚嘅故事

1. 唔知乜展有fans同佢影相
2. (佢叫？)啲fans facebook send返畀佢
3. 之後佢post哂啲相上IG
4. 有人將所有相cap上lihkg恥笑班fans
5. rose ma好開心話自己上熱門
6. 之後又del哂啲相道歉

唔明點解要放喺動物台討論
應該放成人台

唔係龍友台?

有咩唔明

唔明笑乜鳩，一堆同個明星嘅合照，有乜咁特別

三贏局面，Rose Ma ig followers 呢2日由六萬升到七萬二，人氣高咗，下次接job又可以收高啲
Fans 見到女神響facebook同佢地say sorry，感覺受重視，又可以幻想吓，正
呢度啲人又可以恥笑班意撚，真係三赢

唔明有乜咁值得關注

好少事,唔知有咩好講,好無聊
D偽毒咁驚畀人貼上網就咪撚合照啦

重點係有人叫佢唔好post佢都照cap照post
根本佢就無睇啲毒撚寫嘅嘢
有啲毒撚仲打勁大段字，好彩嘅會獲得幾隻字回覆